今日收市預告27800-27980

信者得救

最後逃生門，買熊對沖

國指失守10700

V彈282收市

得番40分鐘，比你v彈到27900啦